朝早飲咖啡返工一定會急屎

便秘左2,3日好撚爽，宿便都清埋
噴到個馬筒都係屎

日日屙 感覺都仲有宿便

我一日柯3轉

痾完個肚腩都細返d

咁撚多。。。

即刻減左2 3kg

日日朝早都一罐
懷疑自己有腸易激綜合症
多風多屁，腹成日唔舒服

Ching 你應該係肚痾

我意思一日可以柯3次屎

Me2

一個朝早柯兩次中午又兩次好煩呀

毒撚便秘見到大家咁多屎痾好羨慕

想食🥺

好爽 飲完啡都無feel

係咪你菊花大多屎, 咁計你一日4次

係啊沒錯

食完麥當勞早餐就一定會屙屎